(調查方法)其實我地係有得搵到每單野既負責人

好似831既站長、政府法醫機構既人、港鐵站務既總阿頭(港鐵網站有主要管理人員既名單)、水警宿舍
依類企業/機構有固定既辦公地點，組織又唔會成日變

肉搜又好、勇武又好，組團將果個人搵出黎，試下由佢地口中查真相，或者拎其他涉事人既個人資料(例如直接鏟上Office)

當然有道德同法律問題，但依家咁既形勢，比起聽政府9UP或果堆「我朋友話乜乜乜」既膠論，咁樣似乎更加有實際意義

本Post由

「調查指南：革命的考掘學

啟發，謹此致謝

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

推